減肥點樣先有效🤔

1

賭多啲波
喊多啲cup la 屌你老母
聽講會燃燒多d 卡路里

冇 睇下朱古力就知

輸到冇錢食飯就減到

肥伊獸

仆街想比負皮拍錯正皮

請大家幫手負皮
死肥婆咪撚開post la

i m female

你啲字

女人一定要寫字靚？

駁5到

對人好，換得如此收場🚬

？

我愛香b2017

一時一樣

笑4 t mac一定得棚骨

佢用我部電話咪知

到底冰個系男 冰個系女
禾巧亂牙

但要login u hkjc wor

😱😱咁佢點同你講？
有冇話你

我愛樓主

C:\Kungkayanbb\My Documents\bb功課\exercise1.xls

200求起機

我都愛濛 早晨

駁5刀

rk

信已遞 屌你老母

我係ky老公，你問我答

依加先知

叻仔 祝你下星期掂過碌蔗

好波牙ching

但係ky賭波唔係用另一步電話咩？

ky唔係用電腦買角咩？

Good

迷盧黨必勝

一時時

迷盧黨會戰勝歸來

好想第日個老婆係會一齊賭

啱

老公幾時偷睇你email
我send d 盧根性so妖你

404 not found

治肥要早訓架

扮唔識買 等佢教
之後扮新手9up堆分析之後9買樣

之後十連中

我send 盧袋

香b

hi mk

hi什麼你也是

幾日黎跟各位大蛇贏既錢，兩日輸番曬

Ok thanks Ky

戒賭黨晚晚贏錢🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

我我我

針 食茶木

肥西老母雞

又唔比食既

屯市?

係阿我係入面

輸撚到飯都食唔落咪減到囉

西面b😘

Good morning i am groot

BABY GROOT

hi

JER痕

南美d西波Siu4me

我幫你

Hi bb

牙判

我盧 今晚起機好嗎

憑什麼可以愛上所愛 我自問日夜等待

lunch lu 真係阿特

結果為何揭不開

等緣份信緣份

我們始終相信來來回回難避開

rich

對面more

大隻仔

我細佬黎

雞皮好乾

塊雞唔好食既

茶木?

又話咳撚死 就咪鬼食啦

比啲cda睇下你細佬

係

無點咳啦 我好耐無食啦

不了 佢唔鍾意菊花

麻煩你傷我心

考埋一陣就完sem 好感動

加油bee巴

車仔變左-1/-1.5 照買？

$300 注 羊 $2000 注豬

一直都係

ky有信心果d好似不嬲直取-1 利申鳩估

之後專心sem break返pt同屠狗會

我覺得呢場會和 買角細仲抵玩

你到底男定女

我都係琴日先完sem
但去完旅行返黎又要返intern

想請教咁多位巴打
愛華頓-1盤有冇機

利申愛隊

黃昏開始駕駛的感覺 似抱住你暖一些

聽日去日本難買波左

愛隊係要買對家

電腦分析 50%主 50%客

照依家盤睇會輸

J1 J2

愛無野爭 你話呢

樓豬話絲打要改藍字識別嘛

Same
你去邊

陽光今天這麼燦爛 多麼想你

去旅行 我八月尾先去

一直都想咁做 但做唔出

你係男定妖？

你收手啦

你收手啦成日比人叫你收手啦

但佢有羊

建議佢改名

真係頭條笑話＄＃＄！＠＄＃！＄＄

比咗你啦琴日，你收手啦

講返我琴日都有講曼聯不敗
又係1:1

thx咁多位巴位

仲諗緊點解

我5倍買左切第二球啦 奧脫福魔咒 誰敢不信

呢排轉左買真飛 一日一條控制住自己

得一個留言係 其他只係混淆視聽

中晒

我係唔會收手架

練肌肉，增加靜態新陳代謝先長遠有效，對於無做開運動既人來講，跑到天荒地老都消唔到一碗飯既卡路里

認真答

跟了 尾水都唔睇

呢排我成日早12 13個鐘出水 出早水 唔係抄料喇掛 不過冇睇尾盤冇咁準 有啲球 可能會開波前先出

邊個話你抄水

sorry law

希望今日可以解開魔咒

邊處人

笑死 公主。。

咩魔咒

支持

屌你老母 troll夠我未

場場都有人troll 點玩

重心魔咒

你次次講重心都

好彩今朝忍手無買

想g你點睇大細同TTG

不如比200我買盤好過

有冇人比1000我買ball
對家100%

收工大大力gel!!!

同我爭飯食

你買幾十就燈到
我就1000先燈到

禾200 十幾連敗

每次買990=100%

收工未

其實係好彩

無實際睇法，我無天份

冇返，有野do

又天份

盧有買瓜XXXXX?

希望唔好累你

我唔會盲跟的😂

今日一定要解開魔咒

我覺得會似2:1完

龍哥新開channel
請多多支持
佢係熱愛音樂既大戶暴龍哥
黎緊會比錢搞多幾首歌，歌頌大蛇

之後到書包channel
書包盤王你要跟

請跟實兩位大蛇

其實。。。。我。。。。。。

大胃蛇

希望大家俾下面啦

等左你成朝

呢到都有好多手足賭錢
龍哥你大戶緊係要關照大家

大家好 想問盧狗出水未

唔得閒上水

龍哥channel遲下會有派錢活動

Lo b I lose jor 1800

Win jor gor d lose back

希望今日買果啲可以中曬

真係買左?

冇上水貼瓜達xxx係食屎狗圖 sor

臭盧

我想死

一樣

燈西都有咁多人迷

kaki係做咩咖

女神

學生

上面張圖細佬send比我 話我係佢既7版😅

你細佬好過癮

唔係呀 我話幅圖呀

你地覺得歐霸盃會邊隊贏

AJAX

same

KAKI:19000

冇意思 純粹覺得幾可愛

岩！
西面know me☺️

話自己可愛

我都覺得曼聯贏唔到

唔知佢係邊度搵翻黎 佢話有張gif圖 叫我幫手搵下 有冇人睇開動漫會搵到😂

不了 我好7的。。

即係咁？

wfc

dllm
直頭一樣啦唉。。。冇喇冇喇

-.-

勁似啲妝前妝後對比圖

求風濕有減輕痛楚方法
求偏頭痛減輕痛楚方法

呢張gif係拉高件衫遮住塊面

真架！？
好可愛 你又知既？
搵唔搵到

H漫來的

香香😑😑淫小陣好嗎

睇開有個LOL streamer成日用
但我唔知咩動漫 Sor

屌 空氣好差

唔吹乾頭瞓抵4=.=

用火攻

可能佢都係係果度搵翻黎 佢都有打LOL

香香成日都火燒連環船啦 沉晒

用十蚊就可以打沉

笑4

重點

邊個係龍哥

借位宣傳下自已channel

收工大大力gelllll

都話佢買左

1:1 12m mu win 95%

MU champ 1.48

😂😂

幾時到KY你開

龍哥係新大蛇黎
拎左1k出黎請過兒出山填詞搞音樂

大胃幫我宣傳埋la

龔嘉欣拍電視

好少入channel
見係象男大哥就入下

一join以示支持

我以前吹奏過盧蛇
之後到Ali海馬
而家新工作係幫龍哥
遲下先幫你

大哥

象男有面

2.5 3.5

我刀有青奴 10usd/month

又2.5 3.5

我呢排幫手搞緊首新歌
歌頌紐亞大哥

請左過兒出山填詞
龍哥注資1000$搞

到時多多支持

留名跟進

是盧 也是狗 是盧狗 也是on9

日德英乙 洪哲收到落尾
盧洪哲 馬會的黑名單
試過炒車 完場投注已被接納 誰亦為你我盧心水要大炒馬會

我都想乞水

咩教會

咁多迷盧 希望盧蛇出水 帶領大家

開完會🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

2.5 3.5 教

呢到有無人願意幫大蛇搞
我有經驗
出300到有一首

填詞得唔得

我貼300自填自唱

判官垃圾來 hi

歌頌邊個先

想歌頌大胃⋯

無位啦
填詞人都3個
我就黎夠成隊合唱團
係累差投資者

歡迎

波po最強大蛇！

作首判官的審判比你

你估叫判官真係判官咩

本身想歌頌包包，可惜佢要低調，想唱歌了

hi我番黎啦

I say 輸 撚 柒 晒

系

可唔可以歌頌澤成寶貝

勁

妳

u say 一 齊 針 啦

🌸

入咗你channel 執咗好多😍😍😍

Ky今天有無推波圖

ching sick 野

ky再賭我報串

判宮不出水怎賭

派我可以嗎

最後兩注 陸軍 安曼 唔中我戒賭 大家加油

想g點樣減肥喔

夏天賭波王都要跟人架咩

要問緊係問盧啦
who said 盧 燈

安曼讓太少自己睇路

吹奏緊😍😍😍

搞錯牙，冇得罪你jer咁恆=.=

係咪波po 太靜焗

啫啫淥親讓1.5/2 典買落手牙

問你水都叫jer 屌你係咪殺左你

棋王係大蛇

唔知😅

不了，我盧想低調
最多賣盧谷，想知留tg

冇水牙唔洗問

可以

飲開礦泉水，有d味，冇咁dry

你上次都話冇水啦
轉頭出水話cashed 我今次一定跟啊

好撚好笑咩

係喎呵😂

In lo we trust

開埋谷 大蛇
狗竇小圈子都未夠

高山低谷

我盧一向低調，請勿跟盧太貼

今日天氣beautiful

盧個谷幾爆，俗稱爆谷，tg me啦

好低調 who said me燈 cashed!

春袋都爆埋

系 但過左期

岩唔岩call g

有無人都鐘意食葵廣間小雨點
米線好正

Join左盧月費plan 發達機會黎喇

請出水

盧5肯加小妹入谷

皇馬crashed
判官啱聽嗎 小寶寶

朝早炒兩場 不賭了

馬會真係發達

5係小雨天咩

佢話人妖與狗不得內進😅

善妹昨天中能曬喎

可唔可以幫忙吹奏澤成寶貝

我未收到，比水我

食過幾次 幾好食

5係小雨點咩

小乜9寶寶姐 留番同kxxx講啦
皇馬咩姐 盤定角啊

5係小雨雲咩

樓豬有無john牙

唔係小雨傘咩

兩注都輸 求水翻身ok?

盧好多仇家

今晚90%浮迷子重心

Yes 要跟善佬了

判官又講我傷心事，茅陰公牙

想入

tg me

痴線 盧四海之內皆兄弟

cashed啦 唔好黎依套喇
出水先啦

5係小雨鞋咩

日日來表演音樂 唱雙簧

盧是撚出場俾佢喇

一般料咋喎🤔

咩套 唔明

唔係第一日知既事
太多人唔抵得盧蛇勁

支持你戒賭

牙判比個面黎啦

佢日日r水 你咪日日尾場俾客佢 是撚旦佢喇

唔好火啦樓主 我驚

低調 好彩都有幾場5中
好似盧咁惹咁多仇家就大獲

葵廣小雨水

大胃你都唔洗做 仲要水做咩

大哥肯幫手就好啦🚬

佢受就受 唔受就柒就

牙判一認真上黎 無人阻到佢🚬

喂 我想r水 比場黎好冇

牙盧係咪搶人條女泥

尾場客呀

咪再扮啦 kxxx係到咩

搶完都武磊🚬

客咩 盤定w 想g

我都無話要水
我搞音樂炸

Ky乖乖地睡

好撚型

屌唔係上盤就下盤，唔係大就細
盧都係打電話問領隊姐嘛
咁都吹奏

😂😂😂

見證住貧賤不能移民被jer 走

好似係p

不問賠率 入

是撚旦佢喇 受就受 唔受柒就啦

屌，我都成日打電話比領隊啦
你估盧真係咁撚勁咩，我有既電話多過佢啦

判官實力不容忽視

allin

好過日日扮傻仔 貪好睇咩😂😂😂

21800000

小妹睇唔明🐰

你又知係扮 真傻喎 唔傻點入黎

樓豬勿認真 正中下懷

隻狗狗好得意

都係果句 盧出水未 想跟

善9自爆？？？

今日茅人9up呀 悶悶地

勁？ 我心目中除左盧 冇人叫勁

咪自貼啦

填詞就1k

會唔會吠？
我隔離屋新黎果隻呢幾日係咁吠

西面

有啊 有人9up 左成個鐘了

咁就要問下主人了 唔識養狗學人養

橙

今日同新對象出完街
今日佢係咁搵我😳

睇到了 btw你個名真係好撚好笑😂😂

沉船？

-.-出pool

識貨

幾錢

ptgf?

大家好 小妹初來報到

補習社係附近

。。。

被馬會切jer主任

大家講緊咩？

笑撚死
又比人jer

我都同你出過，點解唔搵我

你臭ga

下次沖涼

欣賞緊判官蛇jer 盧狗

豬到賣左

貧b好慘，要用樓主三國post召喚

咁多冇左貧依個主人就咁快跟第2個主人

做咩咁火

弱智少陣

我都無入去了 佢仲係玩？佢爆左機

到底你既目的係咩
想知...

阿迷子（迷判）

點先為之跟主人😂😂

快到咁

人人都開channel

Yes 有盧主人調教
好過我隔離屋新黎果隻狗 日日響到吠

幾時到你開

Siu 4
憑咩

迷盧啦 我地同路嫁喇

me渣，又無天份，應該下世先輪到了

判官係迷定jer😂😂😂😂

咪係 垃圾判官 真係以為自己判官咩

迷盧大軍召集！🐋

啱呀ching 齊迷盧
再jer比狗屌

我屌5起判官牙汪

我都開先

盧狗唔出水點迷

礦泉水

快出水啦 今晚出邊場啊

維他定飛雪先 講啲5講啲

原來你鐘意飲蒸餾，唔怪得

飛雪礦泉水

真迷盧已經收到8x1了...

講jor..😂

迷盧 書包條辣殺都開channel 人人可以做大蛇

大哥
放工啦？

我都想cashed啊 who said me燈

係 happy friday

葉c fu唔係咁易嘅

返5日甘爽😅

邊有人做六日

Sor lor Diu

輸得多焗住返6日

做5日都高過6日啦 6日比狗屌

跟你就易啦 你大蛇來 咁多人迷

做完幾日抄散
又要搵工了
諗緊搵pt考dse定做懲教好

挑戰

你計一工一日咪多錢

利9係咪做果份公務員🤔🤔

懲教好閪 諗清楚 緊係讀書啦

no la 咁多人 有咩想問出黎食野再答你

驚閪咩

我徒弟牙，未考牌

個fd做到人格分裂 [black]盧f1[/black]

是

咁賤種 月薪

話說禾都開左個chanel -.-

cashed埋啦 仲考咩牌

最中2利犬天不怕地不怕><

你就唔驚姐，我被人狙擊到而家先叫停

流失率 極高

OK

有甚麼好怕

牙判講得啱，馬會Cashed

利子=王藥c
勁到仆街又低調又唔理世俗

我小薯 無人識

努力賭狗會算

我一路jer狗糧大師

Ok你老婆 考完試未牙

里昂晉唔到可惜

17牙

人工幾高，又有housing

我係蓉兒

阻住我同大哥相會

我都開左 希望你支持我

結左婚先開始排有排 利申幾個fd 做緊

出黎打7佢

念慈先正

睇左 勁好睇

19720新入職

安祖那嬰兒 同一個醫生

西面係將男老婆，不想活了⋯⋯

19000 做閪工不了

愛奇藝出已經有煲

真係5好逼我用一身完美既肌肉打柒你地

同禾爭...

屌睇撚錯，差啲針

收嗲啦dllm反face了

求你打我

ok

=.=愛蓉兒不好嗎？

我係高登已經知利迷子

G
神diu黃蓉煩閪到

其實出水除左提高知名度真係無咩用

最正係隻畜生

開左channel一陣已經chat馬幾件cda

🚬🚬🚬雖然係
不過射Diu蓉兒世界第一

cda

認真?

彈幾件來sick

照下鏡先。。。

No la-.-

Yes

遲d 再傾 趕住返屋企砌女

5落lkf ?

差d認錯自己係偉仔

大佬88

收嗲啦

為開channel舖頭
你幾時開

啱呀，大哥屌9he

no la 諗下點搵大錢仲好

大哥咁搶口=口=

食屎啦將b

u and 變身。

砌電腦就砌電腦啦siu45siu4

關我隻9咩事

人廋交

講還講 咪拎我同狗一齊講

收費group

shit lo 9

y po me

19eng

西面=泥妖=屌9

唔啦 現實中搞下其他

邊個係狗。。。 做咩罵交

我大佬

一齊搞補習社

佢咪狗 養唔熟

大陸搞 識人咁搞

... 駁唔到

原來c公黎

你兩個爭做狗好玩咩😔

變身一撚定係狗

加埋你第3隻

盧是狗王

收聲啦死8婆

你唔洗變狗啦咩

利迷子，好球！

呢個名點睇
型5型

其實你係邊個

Funson

=.=.....駁5到

屌你咩

樓下係狗

屌撚你呀將男25仔

好笑嘛

Yes=.=

細聲d嘈到女同事

老闆

光總識買瓜達xxx對家，Ho ball

想知今晚有冇人會買車

桂子

盧蛇有水未 想跟了

蒸餾水

行開la阻我搵食

咩牌子牙

我想大叫cashed啊

馬會cashed

5色讀。。。

...

手足唔好發脾氣啦

邊個話你燈 證明比人睇下先

小弟覺得控制飲食+跑步冇得輸

個bug是定理中bug呀，證明唔到🚬

岩

原來無聊Post嚟
sorry認真咗

無人敢話盧是燈 希望盧出水救眾生

肥仔一開始唔應該跑步先🙄🙄

who said u 燈啊

All 巧橙，放過me啦

出水先啦

你講咩

話樓主無聊

唔好咁啦=.= 無盧尿渴死了

變身sir

diu u

減肥啦 講經

又鬧交 要復出了

樓豬死肥婆 屁股大過菠蘿

邊個jer我盧

看不見盧的水我怎麼睡得著
盧的水這樣準我卻跟不到

樓主無尿

光總唔好挽😑

盧 今晚有水嗎
講起就迫不及待想聽聽了

好認真討論，係佢地唔認真姐

是撚旦啦 受就受 唔受柒就喇

光總過黎好過啦 好過果邊咁柒多gel頭撚

你有咩建議

象b你轉會？

跟我踩單車

將b最後決定retake嘅話搵我
俾個source你

賣謝拉力圖bb 近照
$100 一張

有啦傻9 OI G 佬

賣香燈公主大頭照
$50 半張

100000我

不了

賣 善傳千狗全身照連波衫
$20 一張

訓醒就見到

咁你訓多陣

好 唔該

無話轉唔轉既 我呢排都少上果邊
有無po都係咁賭

同我條狗講5該 你係牙公嚟

放西面電話 有相
意密

我

密

Sorry

請西面食豬2

狗你母
出水未呀

現實我只是個六失毒撚

縮返入個貝殻度啦你

善狗出水未

hi盧狗

要幾多貝殻幣牙

過膠要加幾多貝殻幣

邊個串我地條垃圾盧蛇

有種就挑佢fifa

又新ac

朱古力

真係冇種

幫我

食"烚"雞胸肉，戒零食

有group

本身無食零食 而家晚餐都唔係點食

幫你出火
盧蛇波台第一

藍波

正常既 我地盧蛇贏硬 好小輸

選出波台最受歡迎會員
盧蛇

gchi 綠軍？

好驚今晚炒到關channel-.-

我綠，我勇

Mk子先喜歡勇-.-

岩 盧蛇打龍冇人入到

咖哩好好味

想係日本買幾枝IQOs返黎炒

日本日日都有朋友去邊炒得起

樓主澳門有好食推介 除左sky21

荃灣有beans...

朱古力好好味

肥朱都好食

屌你老母

屌你 一啲都唔肥喎

桑拿食日韓菜

食翅

香港堆page賣緊1200 最平都要1000
日本賣緊700有找⋯⋯

度度都有豆賣架啦

Hi all
I am back

Waiting 10日10夜重心

放工？

同條女去

系牙

阿沙諾B殺 Baby

完左了
訓左連禾自己刀冇買

去官也街
好多餐廳

真。。我刺威武

希望綠軍聽日爭番啖氣

打7猗狗

我猗打撚爆3-1湧

聽日睇同囚

Ps4 Fifa pro club

睇左了 感受左好多野

去臭河跑步-肥

將b 出水未

法國原來我班手足黎哂呢邊 唔怪得波po班人唔識的

只有戰死的鐵木真

做gym加跑步就得 飲食無咩所謂 我三餐都肉都慢慢瘦緊

hi kaki

要少飯

我午餐同晚餐都食一碟飯 都瘦到

hi 羊寶

收工大家好

辛苦哂

視乎你基數有幾大？

有便便都緊要的！

同埋要飲多水

咩係基數

🚬🚬🚬飲酒先

ky今晚出左水未？
追左兩個post都睇唔到有

收工 有無人掛住我

有你句辛苦晒做到嘔血都變唔辛苦啦

跟了

Hi毒男 今日有重心，希望同撚晒路

黃蓉好正

嗱，係咪冇呃你牙
大哥
蓉兒世界第一

十兩黃金先換到佢個名
G黎講都算高價

呢幾日放呢到
玩一排刪

聽日有穆姐姐

Lm睇你飲醉

象b都開谷 無清泉了

Channel黎only-.-

下
呢集乞衣樣好柒

打邊爐

受我？

禁入左就係了
不過我好渣的

要裝tg

召集元朗區人馬 小妹打樓梯莊

咁算啦 反正我日日都係度

喱兩日先見到你

返抄散搵真銀

都未係滑梯莊

lm

你飄啦

朱古力係邊

屌你成日狙擊我

咩係樓梯莊

係我到

你肯定？

樓主住元朗

唔脆既

沖涼先

我
on9唔買佢就大
買佢就半0全0
我今晚買唔買好

買！
我買對家

咁你諗住買大定買細

大

邊場，分享下

10蚊打沉佢啦

盧b #

咁無計啦，我skip啦好嗎

飲個酒先

上面果啲係我初睇，晏啲先confirm，不過等唔切可以買先or skip or 買對家

a4果場睇好？

但我估開波前會跌穿1.7

買左半大

我平注

跟你搵食

希望安曼 陸軍正氣 最後玩了 贏輸都戒賭 想訓番好

休息幾日 我地等你返黎

公主今晚買乜 要跟了

今晚的球怎麼賭牙。。。

買完會瞓唔到咩？

成日半夜醒mon住場波 好辛苦 第朝仲要番工搵錢

跟你

你想買乜講聲先 陣間同你撞左阻你發達就唔好啦

樓主呢？

飲酒🚬

推

今晚車仔愛記有無人撐？

唔使理我喎 想買咪買

諗唔到
唔sick

唔好抽香香水喇

樓主呢排好順？

還可以

有無染髮鋪頭介紹

好man😍

出水未

無盤果條可不唔跟

穆姐姐

雖然講笑 但睇得多好心酸 人地女仔

想問安曼初盤幾倍 得番1.75

買我對家喇 輸左皇馬

輸了皇馬 輸了全世界

今晚有冇人想要香港仔??

想要南記😞

想要冬菇春卷

仆街阿梅轉左盤

hi鋪塵巴

你唔係唔睇尾咩

今日咁靜既 大家去晒lkf?

Only樓g

推你車

姐係點？

羊總早

有無人有睇上海出trip個post

又重返賭博的懷抱

你班辣殺，tvb播先吹奏
我一早就已經吹奏蓉兒了

唔知聽朝起身個戶口會唔會冇曬錢

無錯
煎哥哥

安祖娜嬰兒不了

蓉兒我不當金刀駙馬啦

小妹醉了

等我照顧你

我試過完美放棄 的確很踏實✌🏻️

大機又炒車

我想想要

收嗲啦 唔好呀屌

你當我詠係燈？

係酒吧

盧b我買左主隊...

未睇，cc sin

你帶路

買左頭兩場主

個人認為頭場似阻上 安曼就唔知

歐聯一齊飲

上班

行年20細路跟隊飲

人稱青衣千杯不醉

冇尿點賭
聽日要拍拖
比我執返小小ok？

5要香b?

我退出

香b唔要佢

但求大家歡喜

我都係

咪就係同你去拍拖。。。

香包

想問下 其實見你地有時話郁水會skip 點先為之郁左水

屌你牙到時星期六晚

？？？

水喉郁左水

2串3 穩

我屋企食緊雪糕

去邊 鐘意去上海

我屙尿射出界

唔俾我 嬲

Want g

圖拉兵工廠ok?

Hi

荷乙又回撚到癲

光b

大喇 買咩盤

轉左盤

轉埋盤

Hello

+1

Me本身想要客

+19

未買=.=

安曼3/3.5 2.1落到1.85

小妹番來喇

信自己

肥朱

Yes sir

岩岩搭尾班車番去

Lo要咩

光老闆

這場有沒人8.5s

我都係 紅磡未班車

ky點睇頭場角？

買安曼大波波算了

1230忍手!!!!!!!!

你咩尾班車

荷仔未夠鐘就封

3/3.5s

邊頭

頭場必須開大

仆街原來安曼1230

BB不要哭

安曼大波已死

買1.5s玩下先

輸少場

角細

我岩岩見到你

命中已注定，是我看不清